<resources>
    <string name="app_name">租号号1</string>
    <string name="accessibility_tip">虚贝租号</string>
    <string name="accessibility_desc">虚贝租号自动辅助上号</string>
    <string name="str_pay_success">1.支付完成后，请到http://www.xubei.com/download.html下载虚贝专用上号器进行登录游戏。
    \n2.不知道上号请点击\"查看上号步骤\"或者联系客服帮助上号。
    \n3.如遇到账号密码错误请及时售后维权。</string>
    <string name="str_pay_success_phone">1.手游请自行输入账号密码进行登录。
    \n2.如遇到账号密码错误请及时售后维权。</string>
    <string name="str_release_agreement">
        \t\t\t\t欢迎您使用虚贝提供的网络虚拟物品交易服务（以下简称“服务”或“本服务”），您在本协议中亦可被称为“卖家”，以下所述条款和条件将构成您与虚贝，就您使用本服务所达成的全部协议（以下称“本协议”）。请您详细阅读本协议，如您对本协议有任何疑问，请向虚贝进行咨询。虚贝在此提示：您在点击"确认，商品发布"键时，即表示您已阅读并完全同意接受本协议项下所述条款和条件的约束。

\n\n\t\t\t\t1. 卖家应当维护虚贝平台市场良性竞争秩序，不得贬低、诋毁竞争对手，不得干扰虚贝平台上进行的任何交易、活动，不得以任何不正当方式提升或试图提升自身的信用度和商品排序，不得以任何方式干扰或试图干扰虚贝平台的正常运作。

\n\n\t\t\t\t2. 卖家发布出售虚拟物品（以下简称“物品”）前须确认该物品真实存在，保证合法拥有出售的物品或合法享有对出售物品的处分权，保证出售物品的行为不违反物品所属的网络开发商或运营商制定的对该虚拟物品的管理规则的相关规定（因违反上述管理规则所导致的交易风险由卖家自行承担）。

\n\n\t\t\t\t3. 卖家发布出售物品时，应确保发布信息真实、有效，不得进行任何形式的虚假描述，即发布的信息与所出售物品在游戏内所呈现的属性应完全相符，并且保证上述属性直至商品成交时，不得因人为的或物品本身的原因发生任何变化。如因物品所属网络营运规则的问题，导致或可能导致出售物品发生或可能发生属性变化的，卖家须在发布出售信息时予以明示。

\n\n\t\t\t\t4. 出售物品经发布上架后，至该物品成交或下架前，卖家须始终保证其真实存在且物品的属性不得发生任何可能降低其交易价值的变化。

\n\n\t\t\t\t5. 为保证交易的安全和有序，虚贝有权要求验证卖家发布全部或部分出售物品的信息是否与其真实信息相符，卖家应予以配合。卖家拒绝配合或不能提供出售物品交验证，或经验证发现物品发布信息与出售物品实际信息不符的，虚贝有权对该卖家的全部或部分出售商品做出强制下架的处理，并可视情节严重，根据虚贝规则对卖家作出处罚。

\n\n\t\t\t\t6. 出售物品成交后，在买家支付款项并获得出售的物品后，未经买家同意，卖家不得以任何方式取回已出售的物品。擅自取回的，卖家应当向买家承担赔偿责任，情节严重的，依法应承担相应的刑事责任。在虚贝网出售账号的卖家，商品成功出售后需要进行身份认证信息登记，提供身份证正反面、半身照、手持身份证照片，高价值账号还需要和客服进行视频认证！完成认证后出售所得资金即可使用或者提现！

\n\n\t\t\t\t7. 虚贝为虚贝平台向您提供的服务付出了大量的成本，除虚贝平台明示的收费业务外，虚贝向您提供的服务目前是免费的。如未来虚贝向您收取合理费用，虚贝会采取合理途径并以足够合理的期限提前通过法定程序并以平台服务协议第八条约定的方式通知您，确保您有充分选择的权利。

\n\n\t\t\t\t8. 如卖家在出售物品成交后不交货或交货不及时, 虚贝有权根据具体情况扣除其一定数额的保证金并支付给买家作为补偿；在此情况下，卖家无条件同意虚贝或其委托方对于卖家不交货或交货不及时进行认定，并由虚贝根据虚贝规则未履行承诺之服务之规定对卖家予以处罚。

\n\n\t\t\t\t9. 卖家应当配合虚贝或其委托方完成出售物品的交易流程，在将出售物品移交虚贝或其委托方时，以虚贝或其委托方的收货确认作为物品移交的完成和最终的判定依据。

\n\n\t\t\t\t10. 除因虚贝的雇员或虚贝的委托方的原因导致卖家出售的物品发生属性变化、物品消失或被封存等情况的，虚贝对其他任何原因导致的上述出售物品的各种损失概不负责（包括但不限于物品运营商或代理商的行为，买家、卖家及其关联方一方或双方的行为，网络黑客的行为，任何不相关的第三方的行为等所导致的出售物品的属性变化，灭失、封号或被冻结等）,如您确认发布分享或出租账号，即表示您已经考虑过相关风险，且自行承担相应结果。如发生封号、冻结情况，虚贝网会全程配合用户提供相关信息以及法律上的一些援助！

\n\n\t\t\t\t11. 因卖家的虚贝账号和密码，物品账号和密码，安全交易验证码等相关账号或安全信息被泄露或被盗用所造成的一切损失由卖家自行承担，但因虚贝或其委托方直接造成上述卖家信息泄露而导致卖家损失的除外。

\n\n\t\t\t\t12. 卖家按照虚贝商品发布规则完成出售物品发布，即视为卖家明确授权虚贝将物品相关之物品账号信息，包括但不限于账号名称、密码，提供给服务商对相应物品进行审核或进行交易。

\n\n\t\t\t\t13. 卖家同意授权虚贝将发布物品之信息提供给服务商用于物品售卖之推广。

\n\n\t\t\t\t14. 当对本协议提到的相关事实的确认存在争议时，卖家同意以虚贝对事实的判定为最终的依据。

\n\n\t\t\t\t15. 若因卖家违反此协议内容（如违反网络运营商之相关服务规定）所造成的损失，由卖家承担全部责任，并赔偿该物品购买人、网络运营商及虚贝之全部损失。

\n\n\t\t\t\t16. 本协议将依照合法程序和规范由虚贝进行解释。本协议适用中华人民共和国大陆地区的法律，并且排除一切冲突法规定的适用。如本协议项下合作发生纠纷或争议，在协商无果的情况下，虚贝和卖家一致同意由杭州市滨江区人民法院管辖审理关于双方纠纷或争议的诉讼。

\n\n\t\t\t\t17. 虚贝有权不时修改本协议的内容，修改后的结果将公布于虚贝或以其他方式通知卖家。如卖家对条款修改存有异议，卖家应停止使用本服务。在本协议条款修改后，如卖家继续使用本服务，应被视为其对修改后的条款不持异议并同意遵守。</string>
    <string name="str_gold_desc">
        如何获取金币说明：
\n1. 分享免费试玩账号，邀请好友助力，每助力一次即可获得20金币，每天上限150个金币；
\n2. 每次租号完成并且没有维权的赠送5个金币，每天无上限；
\n3. 新注册用户立即赠送40金币。
    </string>
</resources>
